港鐵不顧乘客安全 明天起不應再接載任何乘客

乘客被襲擊，港鐵完全不負責任
更於車箱廣播列車暫停服務，任由白衫衝入車箱打人

聽日起唔可以再比港鐵接載任何乘客，因為你比人打，佢地會自己走晒，理得你地比人打死。

聽日仲諗住搭港鐵番工？
有良心嘅你。請不要讓市民進入港鐵危險範圍，搭上會受傷害同恐嚇嘅列車

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

LAWSUIT佢啦，腸下股票會唔見幾多

推

係佢地範圍內受傷，加埋係列車上面都冇

第三者責任

仲搭狗鐵